20/21 NON-JUPAS 專區(34)一齊食n手飯

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4)
[url]

有冇人報咗city IM 都係show你係waiting list?

想問hku science 係5係派曬offer？

想問下bu interview完 如果得左大概幾耐會有通知？

Ching year 2asso?

Poly non jupas改唔到gpa嘅？

Hku有無mon jupas TG group ?

*non 自膠

你幾時in?

今日

6月都仲有得in

我本身入咗
但成個星期無上tg
啱啱上去睇唔見咗
係咪因為有班唔知咩人入咗gp所以del咗？

cgpa跌到唔過3爭0.05
求情有冇用 打電話冇人聽

求grade易過求情啦

求完lecturer先求大學

會做appeal定係你指直接問lecture？

緊係R lecturer 啦

直接問lecture定係appeal？

同嗰科lecture唔熟都得？

今個sem Gpa低撚到仆街 拎低曬cgap
報咗poly ageing未有offer
想知幾時要upload翻最新既gpa

同埋應該點問

想問city 而家交咗個gpa cap圖上去
遲啲會交返transcript 係咪就得
想知個meet offer過程係點

你冇辦法，lecturer 唔熟極都起碼見足佢13weeks
大學又唔識你，仲要差成0.05
你話邊個熟你

我有fd都係咁，差0.04叫學校寫信去求情得唔得

再唔係就搵啲熟嘅老師改高你grade

好啦我試下問就咁問meet唔到condition所以可唔可以幫我改高個grade？

緊係

巴打係成功例子？

我meet到condition
你同人哋熟就唔好搞多嘢叫人appeal又覆改又呢樣嗰樣
直接講低咩事方便大家

想問下city bba marketing 定 management好啲

同你情況差唔多 差0.03
申請左4科appeal 暫時得一科得, 仲差0.02

巴打邊間cc咁快出result？

CCCU

ok我hkcc appeal得嚟都過咗deadline…

唔熟嘅話其實建唔建議問問咗我個supervisor only

冇辦法你都要試㗎啦

想問下有冇Ching 5月in 左PolyU AML 有offer 或者無左edit制？

有冇人收到hku social science yr1 condi offer?
meet到嗎？

29/5 in 仲未有消息 有edit 制

Yes